同人分手個啲人唔該唔好再搵返人啦

同人分手個啲人唔該唔好再搵返人啦 犯賤 走左見到人地變好左又要鐘返個頭埋去 又要喺到後悔

我都唔想，開始有一刻掛念從前，同埋好想係佢手上搶返你